市民: 目前談判毫無意義 正苦沒法回應訴求

根本乜野談判就係晒鳩氣 對住個戇鳩正苦 談乜撚

條撚樣訓左4個月終於醒
一早講左係五大訴求缺一不可 根本無談判空間

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

同強姦犯傾

強姦犯: 你岩岩俾我屌完神智不清，
等我再屌醒你再傾，OK?

唉